6月9日上街大普查

會上街或者覺得有20萬人上街
請正評
留係屋企打飛機或者話要返工既
請負評

使唔使咁快就有負皮，唉